發現老豆打丁點算好

啱啱想去廁所，見到廁所燈開咗，一行埋去仲聽到一啲淫叫聲，我以為我睇AV上腦，點知聽真啲係真，唔係幻覺。我以為老豆咁激同老母係廁所扑野，我靜雞雞去老母間房到睇下，老母正熟睡當中，於是我懷疑老豆喺廁所睇AV打丁，我返埋房等，直到老豆返房後，我先行入廁所，一入廁所就聞到有陣怪味，根據我打丁多年經驗，係精味。發現咗老豆打丁，好尷尬，點算好

有咩點呀 想自己解決又唔俾

同你呀媽講等佢晚上餵飽你老豆
咁以後咪冇人同你爭廁所用囉

你自己打就得 老豆就唔得？

問佢呢排有乜好野

扑尻你阿媽
證明你唔輸蝕比佢

送個飛機杯孝敬下佢

你老豆都係男人嚟㗎

當年射你落廁所沖鳩咗佢，一了百了。

唔洗半夜三更屈係廁所打飛機，仲要放上網開心share

點解會有味

衰仔 你打飛機我都唔po你上黎 宜家咁對我

幫你老豆打丁囉咁

同佢講今晚叫雞我既

叫佢開抽氣扇

你估佢唔知你日日屈係房度打飛機？

老豆表示：生你咁耐終於有啲用啦

應該即刻揭發 仲要大大聲講令佢尷尬
等佢唔會再打

去馬桶同班兄弟姊妹道歉先啦
本身你可以救到佢地

繼續留班

我一行入屋就聞到有陣怪味，根據我打丁超多年經驗，係精味。發現咗衰仔打丁，好尷尬，點算好

打完唔係應該沖番走d精咩，點解仲有怪味 樓主不如比個菊花老豆插，咁佢咪唔洗自己打丁咁慘囉